葵青動議設立連儂牆三建制棄權 大比數通過

葵青動議設立連儂牆
三建制棄權 大比數通過

報導：

葵青區議會今舉行特別會議，梁靜珊等區議員動議由區議會設立社區連儂牆，讓市民有渠道發表意見，冀能減少衝突。民建聯梁嘉銘則指收到居民投訴，指連儂牆有恐嚇信息，「嚇親細路」。最終議案在三票棄權票下，獲大比數通過。

而家d反民主派係咪仲覺得投棄權票就會呃到選民

支持

白票撚講2句唔知你班賤種平時會唔會岀去冒險貼文宣呢

唔敢反對

仲有幾多區未整，快手跟機

Kwai Chung區連隴牆可以再升級了

希望18區都整

唔岀席都有得兜，棄權咪即係反對當選民白痴

btw 其實今次動議係因為葵青一啲藍區 點起連隴牆都起唔到 成日俾保安/廢佬拆

原來係咁，而家起碼手足安全好多

民建聯梁嘉銘則指收到居民投訴，指連儂牆有恐嚇信息，「嚇親細路」。

支共直程係恐怖分子添啦，幾時取締？

葵芳隧道approved?

其他區呢

以後手足貼連儂牆就會安全D

咁佢又唔投反對？

位置？

光復隧道

18區

咁撚正義做咩唔投反對票呀賤制

政府可以拒絕

主橋大橋二橋

18區都動議

未定應該

譚家浚（安灝）認為現在市政太過行政主導，希望了解現時葵青區有多少地段屬於民政處，有哪些是區議會管理，以羅列出社區連儂牆合適的選址。

葵芳隧道 青衣橋

推啊屌你老母

港共好快就會出自立門戶呢招

又bin c

17區跟機

好波

點解唔反對

我反對你的反對啊！屌你老母

青衣城連濃牆被人清晒

你班少數派收皮喇

推

唔好唔記得95年臨時立法會

政府有無權say no?

推呢個

幾時到東區

我記得沙田有區議員掛空banner係路邊比人貼文宣，say no都無用

但對家一樣清到
都係惡搞

啲 少數反對派真係與民為敵
又唔做野又唔投票開會中途離場

咩事

不如話有幾多區整左...

someone has to do it.

推到18區都有合法連儂牆

咁講真無論貼邊佢地都清到，但區議員搞起碼冇得表面上用官方力量清先，手足又安全d，拍片斷到正仲可以告班廢老刑毀

屌佢啦條八婆盛康單野都未同佢計

就算係任你玩都好，呢d政制野都要有小小規，否則黑警又主動清拆

（新方向）文宣用作包裝銷售

白票撚而家收撚哂聲
雖然白兵前幾日都仲係fb暗串緊香港人投泛民

咁佢只係打稻草人，我地係要港共輸

Push

條友共諜黎
仲去台灣搞滲透

831

希望其他區快d跟機

十八區連儂牆正式啟動

最好每一區都整，依家次次手足落去補文宣都高機會比藍絲打/比狗咬

葵芳連儂隧道？

反民主派垃圾 3票都棄權
贊成就贊成 反對就反對
棄嘜L罰 垃圾
如果佢地3個垃圾都消失埋就perfect

少數反對派淨係識投棄權 垃圾不如

熱狗: 冇用架, 又益泛民

快d跟機

白票撚：區議會光復香港未??

凡事一步一步黎, 但班垃圾既logic係贏完區選第二日唔即刻光復成功就等於區議會完全無用,就等於應該投白票

成班白票撚唔係五毛就係弱智, 自己揀

全面起la

佐但只有17區喺民主派主導

push

Agree

將D野合法化

白票撚 個腦都根本有問題
仲會文宣？

其他區都要跟機

Sor 比錯負評

起碼唔俾狗清

只有 17區贏左都叫只有

好，建多d連儂牆，其他各區都建，有撕紙狗就捉佢地，告佢地破壞連儂牆，告佢地刑毀

梁嘉銘果個區撚有連儂牆

請改叫 保皇黨 少數派

下次票都唔好比佢地投 直接叫保安捉走佢地

廢老清就係刑毀，鄺保banner已成案例

少數派由嫩到老都係賤人 講緊你呀梁嘉銘

葵青連儂牆好勁 好早已經進化成連儂美術館

算啦，我諗見到選到 區議會咁有用，冇人會信 白票黨

做得好

3位種票區已完 唔死都冇用

東區係北角碼頭整

正

其實佢地嘅'支持者'根本唔理佢地喺議會做乜

人地儲緊元氣彈又話你知咩？

到9月佢地會出黎再洗地架啦
等下啦

18區都要有，咁就可以合法整連儂，鼓勵多啲人落去做文宣。

17區

做得好, 做實事

我地話俾藍屍知分化好機會

身為民建聯呢啲反民主派都唔敢投反對票，一啲原則都冇好心就死撚左佢啦

而家攞正牌

青衣城呢

有撕紙狗係咪可以告刑事毀壞？

當年親共派拎唔到過半數就自己搞個臨立會
又唔俾當時民選立法局議員喺主權被搶之後續任立法會議員等佢地班仆街自己做埋95年果屆既任期

青衣城天橋
梁嘉銘…突然奇來嘅幾百票種票

係

1.19遮打道

18區都要有連儂牆！

【重開/行動】唔想靜 就記得去參加+幫手宣傳新年行動！

幫幫手入去推
油塘墮樓案
現場模擬案情相片曝光

#13 回覆

葵芳連儂藝術隧道
要永久保留

唔好再bin la，一齊做文宣啦

葵芳隧道 青衣城

召喚所有區議員

少數獻世派過主啦

其他區快d跟機

立法會選舉近了...到時會講㗎啦

共唔共諜唔敢講
但一定係分化私怨撚

我明係bin
不過真係周街貼嘅唔同同你講?

冒險? 夠唔夠得勇武冒險?
你地比人拉都係坐下, 我地係會比人打死啊屌你老母!
貼下文宣係咪就可以打倒政權?
成班on9以為區議會屌一兩句就當贏左咁
香港人如果有膽就一早建立左新制度啦
仲依靠現有制度比共狗權力做咩
唔好唔記得當年販民點見中聯辦
有咁多手足幫你擋子彈
依家成班淨係識圍爐打飛機 又有咩經濟圈覺得自己做左野
你要明白和理非個成本低好多 仲話會冒險真係on9

利申 研究左白票撚極端勇武撚一排

希望可以光復

18區開花

我唔認同屌人投白票，
人地起碼有盡公民責任去投票，
總好有票都唔投。

但係點樣設定連儂牆嘅規則呢？
不同政見嘅人係咪可以同一時間貼？
有冇授權人士去看管連儂牆？
面積係有物理限制，咁每份文宣或者memo紙可以貼幾耐？
歡迎設立連儂牆呢種做法， 但希望規則極都及早決定。

唔敢投反對票

民建聯梁嘉銘選三屆都輸，
第4屆選自己阿爸個位，
先靠問題票選到
真係叻女囉
一定要佢提早退休

和你學終於正式上線啦～～

up

投佢哋啲選民真係戇鳩㗎喎

參考大學民主牆嘅規則？

少數派除左棄權仲識做乜

梁嘉銘 以為係ming 仔

梁嘉銘

區選一完就同少數派一齊潛哂水啦

你有冇聽過佢哋講嘢㗎
雖然我都唔認同佢哋投白票 但佢哋講其他嘢都好啱

要光復成個香港

乜撚野建制派
親中派/少數派

區選前，我都係半個粉絲
聽到白票論，我呆左，但覺得係個人選舉
我條女嬲到屌鳩佢係熱狗，我先醒覺，聽多一排，就覺得真係熱狗黎
同埋白兵只係熟本土野
國際/經濟/政制，呢幾飯都好弱，好空洞

成個隧道可以升級做藝術館啦

wow, pish

光復香港

又係我, 快手啲簽, 10萬個有甘難咩? 簽極都未夠數.

認同要定d守則
Btw,台灣連儂係有警察駐守
香港果d就無可能搵黑警做架啦
要睇下點攪

所以青衣連儂終於唔洗一日重新貼一次，可以保留？如果係真的話認真一流

佢講國際嘢好中喎

例如？

除左天命話個家姐係美國讀書，識少少人脈網絡，無野係講到。
最近講伊朗就係話，伊朗死硬。太空洞。
我睇返沈旭暉好過

沈大師勁好撚多，真心大開眼界

原來ming仔入左民建聯

宜家隔日清
通宵油漆味
第二朝都唔散
油都未乾
永遠通宵油

所有區都應該起，保障手足

Confirmed?

葵青區文宣不多過6小時
有人搞

熱狗去晒邊